打邊爐家族集體傳染 最新消息男子的姨姨初試陽性 總人數增至8個！

真佛TK

呢D咪叫攬炒囉

連登仔一直追求唔係呢D？

三代同(病)床

理論上應該中哂

最少一開8，,佢d親戚住邊，睇來條數有掛計，永續未來關鍵14天

同一個湯底
我相信除非果個人生食d野
如果唔係100%中

一家人齊齊整整訓係醫院

屌隻 IT 狗日撚日都唔記得改個日期既

如果點都要有人中
咁我寧願係同一家人十幾個中
起碼一定無1x個唔同人中咁大獲

痴撚線

佢地又岩wo 自作孽 死撚左又真係唔關我事嘅

白頭到老迎肺炎
一家仔囡入院見

同一個湯底，同一個肺炎

嘩
係咪玩奬門人傳紫菜呀

武肺鍋

一齊死

高溫殺到菌

不過呢隻武漢肺炎係病毒

冚家剷

座得埋+口罩 真係食飛沫 多過食肥牛

高溫咩都分解啦，根本係座得埋+沒口罩，食L嗮d飛沫

幾個都係仲日日周圍飲飲食食D人

又齊齊整整

全家族都剷

冇中嗰啲話唔定有抗體

姨姨

冇事既 唔好大驚小怪 相信政府

全家中

點解唔係黑警

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

亂倫...

係咪則係10個
不如直接話畀大家知 有幾多個初次陰性

阿 小姐你貴姓 你測試係呈陽性

笑左

開始現眼報了
風頭火勢仲打邊爐

個兩個支那落嚟嘅親戚累撚死全家啦

十個都食到同一個人既飛沫?

係咪個中國人特別好客，拎自己筷子分野食俾其他人呀

成班on9仔

一獲熟不是夢

兩件支那人去咗邊？

自己無中，但衫褲鞋襪帶返屋企

100度唔係隻隻都殺到

十幾個人除晒口罩食野
又興高采烈係咁吹水
一個傳晒十幾個有咩問題

三代同堂 叫冚族剷

九十幾歲祖母

間舖收得皮 仲有無人敢去食

Bin得好

心態同支那人一尻樣

100度都殺唔死

一句講晒，有冇黑警

拎自己筷子分野食俾其他人呢個真係中國人特色，自己食完個筷子直接夾落你個碗，拒絕直接比人閙，真係RAP

點解咁多人覺得有個爐就可以殺哂菌
傾計口水四圍飛
去廁所
有一個帶菌跟本就會多人中招

又reset

三代同（祠）堂

d人講緊係個爐播毒

香港人:我要攬炒(唔好搞到我)

真係冚家產

有朋友仲約我出街食飯 都唔好意思話佢

班中招既友仔究竟中途去過邊？咩地方畀佢地污染左？

無知一問
同場食客中招機會大唔大

如果你係同場就快手入老急啦

呢個時勢打邊爐 同 武漢人打麻雀一撚樣

party room

班人中咗招有徵狀仲去銅鑼灣牛陣播毒 最近去過嘅請自重

一定大， 飛沫加蒸氣，會氣化，飛沫既微粒細左好多

隔離嗰陣再一齊打多轉囉

可以睇返今朝有幾個post講過

唔係話武漢肺炎病毒霧化咗會停留嘅時間更長？
其實唔食嘢，係果間火鍋店都會中？
學術討論

去左邊間打邊爐出左名未

超級傳播者

蒸氣咁熱高過100°
根本係飛沫+夾野食比人中伏，又可能係厠所出事

source?

火鍋放題店肯定多得呢單嘢唔少
大把等執

蠢人自作孽死，真係冇所謂
但唔好害埋其他人唔該
除非額頭鑿住個蠢字，否則一般人喺外面好難避開呢啲隱影炸彈

其實我覺得有其他傳播途徑 大家根本就未完全了解哂

係咪全檯人仲有人未驗到出嚟？

應該係有條友特別多口水
講嘢多過食嘢
一條友KO全檯

我識一個人係咁
同佢食飯
我地負責食嘢
佢就負責講嘢

初試陽性初試性感啲fd黎?

bin晒佢哋

今鋪真係冚家剷

呢鋪真係冚家剷

唧牙膏咁出 一次過公布啦

得別事件
人地想死我唔會管

有沒同打邊爐生意相關股票可以沽爆佢

serve佢地枱既可能都中哂

我支持攬炒

係天堂

焦土派又贏

蘋果話極可能16人中招

攬炒派不嬲得個講字
真係做？
睬你都傻

未必既 都唔叫有接觸過 都係加下湯咁
反而洗碗果個要睇車

去咗第二度送禮？

個兩隻支那狗唔知去咗邊

唔好意思 借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

exactly

push

海底撈

推 要經常拎出嚟鞭屍

個d水氣先播毒呀…
洗碗就… 除非佢洗到d水彈哂上眼/鼻/口啦…

致病量呢家都無資料
無病徵既時候究竟濃度有幾高 又唔知道
但係19中8 我睇唔需要好高濃度, 我相信waiter同隔離台中招既機會都唔細

啱呀 高溫乜菌乜毒都分解
咁唔學元秋高溫100%水蒸口罩？

戚家滅門慘案

無事既人係咩構造，定係有所防備

希望你可以長期鞭, 應該陸續有來

真 大家自求多福 無命就無得抗爭

勁到

兩隻支那狗就傳左16個
早兩個星期每日兩萬隻落黎
香港人自求多福啦

Lento part room

未來十四天是關鍵

中國人最重要一家團圓

打邊爐book咗枱
接待：先生貴姓？
呢家人：全家都陽性

cls打個邊爐冚家中哂, 流感都無咁勁啦

100度殺倒啦
咁你唔會一直keep住個湯100度架ma
食到最後熄晒火，個湯暖左仲執餸尾嗰d咪中晒蕉
加埋用自己筷子
開心吹水飛沫周圍飛

死全家

RESTART

可以掛喺病房門口

所有老邊依兩個月可以收皮

好番都面對唔到屋企人啦係咪啊

唔好嘥野，明仔你後生，食多d
中國人將最後餸夾晒俾其他人，最後生果個食得最多

睇到D留言 就知香港抗爭難成功，又唔齊心對外，對內又喜歡睇到自已人仆街

點都全中架喇

之前都有一刻諗過嗰個樓主做多左，點知今日就爆呢單

一變四 四變十二

聽電台話個2條內地親友返到去有求診，但係肺片無花喎

最上1201正皮

好似係一個肺冇花 一個仲等緊化驗結果

Party room來
改下名又重生

啱呀，明明食咗成肚嘢，d長輩就係要話冇見倒你食野之後就夾夾夾

快點睇，預計到2月尾，會有350人確診，到時香港就仆街啦

大家一同申請傷殘津貼
日日打邊爐

收撚皮啦曲解攬炒，攬炒一開始係高官搞衰香港可以拍拍籮友去外國，攬炒巴想佢哋冇得走留喺香港攬炒

社區爆發有幾大機會感染到離地高官？得我哋死叫乜撚攬炒，戇撚鳩

之前都有男人第一次睇肺無花
兩日後再睇醫生先有

點會集中於個鍋
你傳染都係個筷指
同你吹水都已經係傳染來源啦下話

有冇諗過就算唔係打邊爐
坐埋一齊食飯，除口罩，就咁傾計都會飛沬傳播
所以儘量唔好出街食飯

係囉，班高官住大宅
點同我地班蟻民
隔離中心真係係隔離

真正武漢陷家拎

咁佢講湯底麻

香港人 攬炒

蒸口罩唔得個原因係蒸完會破壞口罩結構
唔係因為高溫殺唔到

一個普通市民自己冚家中曬，然後上面班戇鳩閪話依啲叫攬炒，我真係想知講緊攬邊撚個炒

仲要驚其他食客唔知係咪潛在帶菌者
咁多人出出入入

食親飯坐一兩個鐘係好大機會出事
所以斷絕社交活動真係必須

retweeted

唔好意思 p牌開post...
借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

如果其中一個感染者一家18八食飯都可以有9 個（10-1個原感染者）受到第二波感染，我就真係好難大陸宜家公開果粒感染人數！坐底要乘大10倍！

果一刻無花咋

大陸實冚哂
信既都ON9

Get錯你意思
Sorry
自膠

班官個個住獨立屋
分分鐘有私家lift
我都好想知咁係咪叫攬炒
算啦，巴打
樓上果班都唔知係咪五毛來

正宗陷家產

真係抵 打邊爐 仲有大陸親戚

一家人最緊要齊齊整整

正宗冚家剷

揚名立萬

再次呼籲係銅鑼灣牛陣打完邊爐出現病徵既人士到各區警署求助

有無人知道打邊爐個一家人嘅資料？（住址、電話、FB、任職公司）
容乜易係身邊嘅同事、同學、鄰居，
平時接觸過都唔知？

仲有好多人覺得出街食飯冇問題
依家諗返起唔知驚唔驚曾經同呢一班打邊爐人士喺同一間餐廳食過嘢呢

我都笑咗，平民醫護一齊中招=攬炒
班官有份咩，班狗著裝仲多過醫護，攬咩？
唔通抗爭者中曬招叫攬炒？
咁攬炒巴打海外線應該針對全香港所有人
而唔係班狗同官啦

諗起都正

一人當兵 全家光榮

去Party room淨係去打邊爐咩

如果高溫就咩毒素都殺到 咁呢個世界無熟食嘅食物中毒啦ching

武漢全席

累撚死人就躝去你老母個閪到啦
選你老母擇咩
疫埠就係一班自私既人整出黎
打邊爐 玩樂係必需? 咩時勢呀 中左招係抵撚死
到時唔好要人救 自己自生自滅啦
嘩 阿哥 12月中支那都已經遮唔到消息啦 成兩個月仲一D戒備都沒?
比晒時間你準備仲唔夠? 唔夠係你抵撚死
港豬真係港豬

姨。初試

今時今日仲同芝麻人同枱
=撩鬼攞命

真冚家剷

武漢湯底

悶丫嘛
日日係屋企, 食返一餐好D囉
大把ON9理由

其實呢D人中毒係自作自受
但問題係中左毒係會四圍播毒

成班戇鳩鳩
口賤講句，弱肉強食
死咁弱智個班對個世界都好啲

用公筷呢

打邊爐會搞到咁大鑊，對奄奄一息嘅飲食業嚟講可謂雪上加霜，d中式食肆可以排定隊等執笠都得啦！

應該派利是送病毒

飲茶, 打邊爐呢D大班人聚埋一齊食既都等收皮

呢單打邊爐令香港急起直追新加坡

喂p牌狗你都係高溫蒸埋自己算鳩數啦

個po真係只係一日前㗎原來

叫佢蒸口罩用

常威

好想知佢地黃定藍

冇用㗎 你冇可能帶住個口罩食

其他嗰啲應該都走唔甩

19個10中
2個返左大陸

仲差7個

其實打邊爐都中好危險
證明隻肺炎啲菌連高溫都殺唔到之餘仲可以繼續傳染
咁即係平時唔用公筷夾餸係更加肯定會傳染, 公筷都未必有用
一個中招, 全家仆街

搵人隊林全家

老人家話，滾兩滾乜菌都死晒啦

戚家十三口

邊爐店等執笠

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

1串18 賠700萬

你用下腦

社區爆發
唔知佢成個家族多唔多廢老唔帶口罩通街走呢

係就多得佢唔小

我覺得係全部了 因為比起單單飛沫傳播 武漢 湖北果邊又好似太強 而空氣傳播 水傳播 係湖北以外地區, 有防疫意識又唔似有咁強

加多呢個aerosol傳播 滿足特定條件就做到空氣傳播威力 幾符合而家嘅威力

可能仲有母嬰傳播？不過對呢個病唔重要

一家人最緊要...

佢地1月尾去果間party room
尋日8號先知中招
中間有成十幾日間party room係接緊客
其他人會唔會都出事

好賤

屌，自嘲都唔得。
真心好驚

回力鏢，不笑坡佬了

冇用生筷子做公筷架咩

呢獲真係仆咩街

依個時勢仲同支那人同枱係咪要拎出嚟貼堂鞭C呀

中唔中招真係睇你好唔好彩

隻毒傳染性好高

一鍋八件

打邊爐好玩好食，最好唔用公筷同個兜仔直接用筷子夾塊肥牛

點會唔關你我事？
一日仲有人中招，就有機會傳染人，點知會唔會傳下傳下傳到我 or 屋企人？

而家仲出街食飯打邊爐嗰啲都係自私撚。

傳話老母都中埋
係就11 個

一家人食飯實會傾計架啦

命運共同體

新時代特色武漢肺炎命運共同體

蒸口罩殺菌 同 破壞口罩結構係兩回事，用下腦

個25歲仔唔會係手足黎掛？

係手足點撚會同蝗親戚打邊爐食飯？！

有聲

望就望唔好有人咁on9 呢個時勢都去party room

實在太涼簿⋯⋯笑左！

一家團聚

湖北以外地區可能係未爆姐

咪就係 弱撚智

炎方物色異東吳，
桂蠹椰漿代酪奴。
十月煖寒開小閣，
張燈團坐打邊爐

元•呂誠《南海口號六首其五》鑑賞：
「炎方物色異東吳，
桂蠹椰漿代酪奴。
十月煖寒開小閣，
張燈團坐打邊爐。」

小部份病毒唔會因熱而破壞
但冠狀病毒係會喺高溫死亡

似係講野噴口水多過同一煲出事
呢隻病毒明明高溫殺得死

無用腦先會好似你咁亂吠
Block咗你先

咁經濟攬炒都唔好啦 離地高官點炒份糧都唔會少

打邊爐家族

集體吃果子狸？

溏心風暴之家有肺炎

經濟攬炒緊啦，係咪都會社區爆發多入染病咁點解唔教導黃嗰邊，減低黃嘅人中招，多啲藍奶嘢呢？咁得意嘅你嘅攬炒就係要人戇鳩鳩去死就叫攬炒

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

有冇discovery channel 片係會講兩個人講嘢之間既口流互飛既？

真心唔明呢個時間仲打邊爐係咩心態
打邊爐大家都係果個爐 一定勁多口水飛黎飛去
上個禮拜我有個fd約晒成班人去打邊爐我無去
佢琴日見到呢單新聞之後嚇到賴屎
如果我個fd潛伏咗 真係攬炒了

香港好多弱智，少少危機意識都無，on撚99咁做人

屌你睇錯姨姨初試性感

如果 佢屋企有老人家死於肺炎

真心想知條友點面對成個家族

無公德心都叫唔關人地事？咁平時亂掉垃圾又要罰錢？

十成覺得圍內人唔怕啦
之後就除哂口罩圍威喂
結果一日冚家剷

上番強國

源頭竟然唔係2隻支那狗

冠狀病毒高溫殺到喎

伏伏伏 回力鏢又中

病毒比起細菌無咁competent
細菌有好多招數生存
病毒相對無咁活躍